17歲拒絕1000萬美元支票 只有詹皇做得到

湖人一哥詹姆士(LeBron James)不只場上表現一把罩，就連場外副業也經營得有聲有色，今天還成為美國商業雜誌《快速公司》封面人物，暢談自己的理財觀念。

詹姆士自爆：「當我還是1個17歲的孩子時，我過著一般人的生活，但當時Reebok拿了1張1000萬美元(約2.9億台幣)的支票給我，條件是我永遠不能和Nike或adidas洽談，說實話，我不清楚當時為何我沒有接受那張1000萬美元的支票，但我一向是1個會想得很遠的人。」

雖然錯失1000萬美元，但詹姆士卻換來在Nike呼風喚雨的地位，更打造出屬於自己的商業王國，經營的副業超多元，跨足影視、服飾、餐飲、房地產等領域，且每項副業都十分成功，凸顯詹姆士獨到的投資眼光。(陳雍仁／綜合報導)

"17歲拒絕1000萬美元支票 只有詹皇做得到 ｜ 蘋果新聞網 ｜ 蘋果日報"

霸氣到

之後果陣佢收咗5000萬支票

On9先會簽reebok
打籃球冇得著jordan真係恥辱

但依然奶共

哦，係咪人民幣就收呀？

1000萬人民幣就要喇

都正路既 ... 雖然簽 Reebok 的話佢啲鞋應該同 shaq 對班馬同 the answer 系列一樣好賣，但其他配套應該無咁好 ...

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?